「拜登」其實係「敬拜連登」，我地應該支持

認真，拜登係連登fans, 連名就咁buy我地連登
所以連登應該要支持拜登！

哈

推

拜登拜登, 祟拜連登

跟我講一次

口合 口合